[突發有圖] 柳俊江上左BBC news live接受關於721元朗恐襲訪問

多謝你

順便宣傳

730 車長要罷工 求下你地點都要幫手

730 車長要罷工 求下你地點都要幫手

推
—————————————

7.28 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

推

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

［置頂 728上環見］香港首次旗手小隊上線啦！

光復香港 時代革命

BBC 柳爺好波

柳爺

文宣組可唔可以整少少野畀大家去外國新聞youtube宣傳下

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

不如大家見到藍衫狗就講英文等佢hang機

有無link

Pish

多謝柳俊江

有無link?

push

岩岩完 可能晏啲有

唔好乜撚野都突發啦好嘛
萬一一陣上環有事嗰陣有人推翻呢個po上嚟點算

推！

真係好突發
睇睇下bbc見到佢好有感覺

萬一之後有人推翻呢個po呢?
下次忍下手 唔好打突發啦

有冇片 咩台？

各位今日3點中環遮打再見! 光復香港 時代革命

柳生 早日康復 代我們發聲

柳爺大和解

好

請和理非同埋鍵戰嘅你入嚟望下
[急] [ 突發] 聽日會出席嘅和理非同勇武入一入嚟

Push

不如加番幾點突發
eg 1200突發 1440突發

PUSH

多謝柳爺

弘謝柳俊江

Link?

幫推

Chinese government involves in terrorism in Hong Kong

HK: Right outside of Nam Pin Wai, where the attackers retreated to after the terrorist attack on 21/7, a car (car number TP8431) was discovered on 26/7, alongside a Chinese Liberation Army hat, rattan canes(commonly used by attackers on 21/7), a katana and other weapons. An electricity bill of “Yip Foo” (葉虎) with registered address in Nam Pin Wai was also discovered. The name is shared by a senior official of Chinese Liaison office responsible for the region, suggesting China’s involvement in the terrorist attack on 21/7.

haveyoursay@bbc.co.uk
yourpics@bbc.co.uk

我覺得政府愈來愈無能好可悲

光復香港 時代革命

果條友個住址證明都係南邊圍
雖然唔會關全條村事 但入面又有黑幫 又有中聯辦人
南邊圍一定有d野

單嘢係咩事？唔該巴打

我柳爺冇得輸

無記錯係籃球室內比賽